香港而加就好似一個俾人閹左既大隻佬

俾人閹撚左成十幾廿年啦都
但又好似廢中廢老咁不時同人想當年：拿，我以前呀好撚勁架
一晚可以砌7劑
屌你老尾，你地在座班友都係垃圾
我就算俾人閹左而加都仲好大隻呀
如果我唔係無左碌尻，孖妹我都媾到番來屌呀你老尾閪
嗱宜家唔係話咩，我覺得我一定可以玉莖重生架，遲早生到架啦
到時因住我媾撚埋你老婆來屌呀你咪撚喊呀哈哈哈哈

得廢中同廢老先會咁諗喎

後生呢班只係享受過高樓價

一出世已經過左魚翅撈飯年代

真系感受過繁榮既，而家起碼四張幾野以上啦

成班連登仔成日講啦
香港基建第一
交通第一
又有世界觀balabala
仲之好勁架

你個五毛俾人閹左我會幫手同全世界講你只係一個閹人

後生呢班宜家仲係拎住基建交通同dse好深呀用英文呀來打j

癡線我都叫5毛

ok你唔係

咁你話我知你邊個起度9叫香港會玉莖重生

大把啦
日日ff香港可以獨立呀建國呀有自治權cut 150蝗
同以前d太監覺得有辦法玉莖重生一樣咁on9

獨立建國同自治權同主題無關